親身示範支那自動煞車系統， 女主持重傷送院

唔通佢做主持話驚架車失靈咩

我睇緊咩? 狂歡三寶? Tom and Jerry? 賓離兔?

笑到仆曬街

有冇人改狂loop

loop咗十次

loop左十五次

笑撚到我

出發吧SUV!

揸個個唔落brake

慘叫果下真係好好笑

i m definitely going to hell for this

笑支那人洗擇日

無咗個慘叫聲唔過癮

車廠：無問題丫 撞完之後係自動煞停左

個系統咁垃圾

隔離個阿叔仲拍手

這是我們最新版的

以為吳幸美

自家研發自動汽車專用觸碰式感應煞車系統

但係架車唔係日產架咩

你肯定觸碰後唔係手動煞車??

事實證明日本自動煞技術仲未夠歐洲車黎

係有煞停喎 有咩問題？

old news左成個星期

日本牌子未必係日本做呢

認真係揸果隻蝗無踩break 定強國d 車過分成咁

呢個直情加速撞上去

佢on9姐，自動煞車系統要時速30先啟動，架車點睇都無30km/h啦

笑到返睇再返睇

推

30撞埋去死撚左啦

其實歐洲咪一撚樣
唔好話我五毛
4:23-4:43

女主持：你個野壞咗

咁慢都撞到重傷?

漏漏漏電呀

真心膠

讓我們試試吧～哎呀

司機：sorry 個自動煞車功能未開